邊度有得買Converse1970s薑黃色

有冇巴絲知邊度有得買
真係好想要

專門店見過有

去親都斷貨

真係？點解我行親都冇

好多人搶

點解問邊度有得買都腐皮 痴線